黃埔係唔係全香港最方便既巨型屋苑

去旺角同過海都咁近 進可守退可守 又冇蝗

有蝗喎，點會冇

係幾正，好近大部分旺區

勁多蝗

同咩區比

太古城？

香港邊會有地方冇蝗？

除非荒島

淺水灣、深水灣、山頂、赤柱....

全部淪陷

梅窩實冇

地鐵起好咗就係，
以前等車出到旺角都要八個字，仲耐撚過沙田出去

越來越多蝗喎!!

太古一帶三大屋苑 太古城、康怡、康山先叫最方便
乜交通工具都有、兩個大商場、近舊區可以行遠小小食平野
有錢我都想住太古

當然講宜家 唔講石器時代

黃埔好行d

有地鐵後係方便好多,以前去荃灣仲耐過入屯門!

黃埔好殘

早排先去搭營，唔租酒店

銀礦灣大把蝗去sleep

一定圓方上蓋

消費:
樓下超市, 普通食肆,fine dinning 都有,
civic square chill drink,
5星酒店, 戲院俱備,
過尖咀,奧運等等都係咫尺之遙

公共交通: 中環一個站, 機場三個站

揸車:過海有西隧, 去機場/新界有尖山, 大欖, 3號

蝗: 都係高級蝗, 同佢地河水不氾井水, 有d 仲有樣有身材

真正衣食住行都方便

冇平民野食

比都唔食啦

點解一定要用去旺角黎釐定方唔方便？

剩係我識得既蝗唔少都住黃埔。

淘大都唔錯

咪玩啦。

美味佳

圓方有連登仔最愛嘅大快活

"過尖咀,奧運等等都係咫尺之遙"
咁點解唔住奧運
又有平民野食

一到夜晚d老鼠小強出哂黎

但又真係幾多好野食既

因為佢係mk仔 心目中得mk

因為冇機場快綫市區check in?

唔算

膠鐵下個月就開，到時仲唔一地蝗

大部分要坐膠鐵嘅蝗冇能力係圓方消費

德福才是王道,,,

市區, 鄰近有三大商場加持, 交通公具有港鐡巴士小巴停車場, 有平食肆貴食肆, 兩個超市, 四大快餐店, 名牌化妝品連鎖店, 衫褲鞋襪以及生活所需應有盡有, 書店, 影音通訊都有, 仲要好多診所, 各大銀行皆有分行,,,,

係碼有大部份人都唔會特登去圓方

漏左戲院, GYM ROOM, 屋苑屬於低密度, 真係PERFECT池

行條天橋就到 佐敦 文英街， 大把平民嘢食

講真如果過緊既係中產生活, 一定唔去mk, 你話去尖咀, cwb, 中環都講得通..

狗也不屌

做gym有體藝會 游水有大環山 睇戲有嘉禾 買嘢食嘢大罷 落啲有街市 有地鐵 機場巴士又有 近海

見到黃埔個樣就唔開胃，又矮又霉仲話入去住

黃埔區好住既..至少多小店, 又自成一角,.大連鎖店&小店既比例剛剛好, 而家仲有埋地鐵..
但加埋樓宇新舊程度去考慮既話, 海逸豪園會好好多...

超多死廢老

海逸不了
樓下冇野行 行出去又遠

收皮啦順勢讚啲蝗
連登變左蝗壇？ 咁都冇人屌

咁如果叫你住跑馬地呢(電車總站, 馬地附近個堆)? 又係樓下乜都無, 行出去cwb又遠..

剩係見到樓主以出旺角為指標
已經無咩想討論

唔講中環銅鑼灣你都講tst啦

沙田先方便，出旺角等市區快，又有大型商場行，又有大型公園，又有河景 有山景，又有單車徑。

九龍站上蓋都拎埋黎講冇得玩啦
個度係好正既
不過個商場個feel有少少悶
就算住樓上都唔想成日行樓下名店啦
不過住得樓上大把錢 去邊玩都得
其實個度都好多外國人住 唔係得蝗同local

果度咪又係有舊樓新樓 唔係一定靚樓既

黃埔多食市果幾條街一到十二點打後好得人驚 ，真係步步驚心

海名軒

人地起碼真係住緊君臨天下 又唔係吹水
住得個邊都非富則貴 話係高級蝗有咩唔啱？

天下烏鴉一樣黑 有錢就變得好高級 好有文化？好有公德？香港人俾蝗蟲溝淡緊 自己矮化自己配合港共政策 好on9

好多日本妺

真 細個搭212出旺角
加士居道必塞
最癲45分鐘先到旺角地鐵站

多曱甴

212
30x
等車等到傻

有幾可唔塞？以前部212簡直係極品

地鐵起好左再答你....
以前去親都要轉小巴落去麻西煩

依家起左係方便左好多 , 不過去新界都唔算太方便

成班人淨係識負皮
冇人駁得到
德福最唔好係舊
但呢個post講緊最方便嘅屋宛
德福真係冇得輸

你岩岩放返出嚟?

過海去中環一啲都唔方便

去旺角做乜鳩?太古城仲方便啦

鑽石山最方便
有巴士去曬全港大部份地區
商場遲啲有GU
食又多

睇黎你都係堆冇機會住九龍站既人黎

有無clubbing？
有無唱k？

好多強強同米奇...

鑽石間隔 見到都唔開胃

管理處垃圾呢

老鼠仲多過人

好多蚊

問過太古城康怡未？

係呀, 有地鐡都叫唔方便

壞處：管理處 出晒唔垃圾
蚊患同清潔衛生問題

好處：戲院多數都有位
多野食 行去民泰街黃埔街
多日本妹
行下紅磡碼頭幾舒服 可以直到尖沙咀

低賤嘅人永遠淨係諗低賤嘅地方

有但要轉2次車囉

黃埔，美食沙漠

住得個到
仲點會理平唔平民
佢地一早唔係平民啦

你做平民想唔想食高檔野

魚蛋都冇串吉下

貴族就想食平民野？
你個啲平民小店佢地望都唔望啦

真正香港嘅中心
之前都有po講d個度班有錢蝗條女/2奶唔錯

Tai po屌打

唔覺喎

咁你又誇張d
係圓方返pt都有接觸到樓上d住戶
佢地有時都會走去食大快活
不過少d姐
佢地都唔係話樣樣都要用到最好
咁樣洗錢個d叫大陸土豪

樓下係乜都有得賣，不過要有錢人先搞得掂，啲舖太高級

已經入侵咗啦

垃圾

英雄所見

睇樓去過

又舊又貴
再加埋個鑽石型廳

唔係真係咁好住

未有地鐵前我塞過無數次9個字

美孚 ?
太古??

因為你住得都係有錢啦

查實奧運站仲正啦
都係地鐵上蓋
過海多一個站
出旺角行兩個字
掃街去大角嘴都係行兩個字

居然無人講美孚新村
根本屌打哂所有大屋苑

地理位置係西九西交通樞紐，荃灣線西鐵線，大量巴士小巴終點站。旺角尖沙咀十分鐘，過海二十分鐘，去機場都係七個字，大西北屯門元朗又快！

密度唔算太高，棟棟都係20層，而且保安都多人流又唔會太少

又多野食，快餐店又得小店又點，凌晨兩點落樓都有野食，都唔明點解無人講，屌打哂你地黃埔太古杏花！

蝗多過你d精蟲呀

有間大快活

唔係紅綠藍線都唔好話自己地鐵上蓋啦

我婆個時美孚買樓花
樓下成個大花園又唔會起樓
空氣算幾好, 又唔會好嘈
間屋間隔又靚

真係好住到暈

我揀奧運站
去尖沙咀 十分鐘
旺角 十分鐘
深水埗 十五分鐘
中環 十五分鐘
荃灣 半個鐘 （回程搭紅van十分鐘到大角咀）

去大角咀多小店 野食平靚正

同意

我依d死窮撚未住過 但以前係果頭返工
係幾舒服，
但面對好多中產老母，係幾黑人憎！

咁傻鳩行將軍澳線呀
下次喺旺角轉
半個鐘車程就到啦

因為成班以為自己好有錢

垃圾管理

仲咩成日以旺角距離做選擇一個屋苑好壞既標準
唔計你早期樓價平及父母買落，今時今日十大屋苑搬入去既都係有番咁上下經濟能力既人仕，點會得閒同你成日去旺角呢d cheap地方，覺得去旺角方便係一個指標多數現在生活係較遠市區及比較年輕未有置業能力既年青人FF自己如果有得揀會住邊個屋苑

到你再大d 及更有經濟能力去置業既時候，我相信方便去旺角已經唔係你選址既必要條件啦

不過我都知而家既樓價跟本唔係普通人負擔到 咁都係大家一齊FF好啦

有名你叫蝗埔

奧運x2 仲要勁多大型屋苑

德福笑撚死人咩。
啲樓又矮
個平台又狗屎垃圾都入得黎
晚晚嘈撚到十點先有少啲人

去九龍任何地方都靠三架小巴轉車
你屌埋我嗰份

一落樓下就機鐵
已經羸晒其他屋苑

唔係美乎新邨?

梅窩都淪陷啦

唔撘小巴?

利申十分鐘到

8p 轉船？

九龍東呢d垃圾地段有排都未到佢啦

黃埔啲業主依家同管理公司醞釀緊一場世紀之戰 將會召開一個三十年嚟第一次全業主大會誓要討伐乜都唔做淨係識掠水嘅管理公司 好有三國各路英雄聯盟討伐大魔頭董卓嘅感覺

不過講方便黃埔真係第一 外觀就老實講麻麻 好多嘢都舊晒啦 成三十年樓 好多嘢需要大修

淨係講過海你都收左皮了

一定係青衣盈翠
機鐵站
去邊都方便
(除左屯元天，將軍澳，港島東區）

你試下去海皮先講啦無蝗

九龍灣太多上班族，多街外人

美孚先最正
四通八達

九龍灣最方便個位應該係啓業邨 地面交通工具四通八達

九龍灣好有壓迫感

小巴車多，不過人仲多

君港係正奧海城同大角咀中間

講商場圓方同奧海城2個完全唔同level喎
圓方高級好多 成個環境都好舒服 個商場管理幾嚴謹
奧海城都算多區外人 賣d野都係中價路線 格局就同普通大商場差唔多
圓方重點係機鐵站有得check in
方便樓上班人出trip 旅行

太古一到假日就勁多你班外人
唉屌 口裡說口 身體卻很誠實

由細住到大
自成一角，少街外人真係最大優點

有紅van 半粒鐘入到

黃埔最好係商舖齊 但人唔多 次次戲院睇戲都唔洗上網買飛 因為一定大把靚位

全香港最多老鼠嘅巨型社區

最方便 Jordan 港景峰
行過去九龍公園尖咀廣東道
去高鐵站又近
出旺角2個站
中環又2個站
無得輸...

沙田第一城先係囉
入機場有 A41
油尖旺有87D 281A
觀塘有 89X 61R
過海有 88R
附近醫院商場咩都有
仲有馬鐵

美孚除左食差d外無得輸

去鰂魚涌嘅話我唔覺得黃埔快過九龍灣
真係要比你唔比下入西貢?
淨係講觀塘道有幾多巴士搭都已經冇得比

好多老鼠喎

紅磡啲路唔好行 土地利用衝突大
夠便利但略欠舒適

有 早排入去做嘢 因為無人去公屋有一大堆生番屈蛇 應該有價有市

坪洲應該算少蝗,以前香港仔都冇乜,而家都淪陷了

黃埔近紅磡舊區果2期交通仲好，可以十分鐘行到上火車站

上到火車站有沙中線(睇延誤幾耐 )，東鐵線，西鐵線
又可以去返黃埔地鐵站，總站一定有位
巴士線又多

去寶石睇，要求唔高既話又平又多位

去碼頭撘船去北角轉地鐵就到了
你話呢

google map埋俾你
唔好咁懶啦

係都係海怡太古啦
出pp landmark 老蘭快幾多
落轉赤柱又方便

黃埔大屋苑都算垃圾

樓下人多車多 蝗又多

樓主on99

次次講黃埔就一定有人講太古好，其實真係各有各好，要睇下生活圈子同返工返邊度。
個人就覺得太古清靜啲舒服啲，不過長遠嚟講香港嘅發展都應該係重西輕東，始終東區嘅便利度係較西邊差啲啲

【樓價跌了】黃埔花園3房1048萬元沽 一個月勁減112萬

托市？

自地鐵開動後，近地鐵站既單位有震動

其實如果計地點，環境，位置，交通，配套，樓宇質素
全香港最好係禮頓山
真豪宅，跑馬地與cwb之間

細細個就渴望入住

但D屋到舊La
就算依家入手 可能裝修到要多一大筆

無錯 好似居屋區

所以樂富打後果d 鑽石山 九意灣 觀塘根本唔入流

咪就係
奧運過九龍站都好方便
不過奧運出油尖旺仲方便
行過大角咀食野又得
地鐵站連住都3個商場
奧運站附近又多樹又比較靜

佢地唔消費唔代表唔聚集
一堆人踎係個商場都夠死

李氏牧場

德福星期一至日都咁多人
落去食嘢搵位都難

以前仲有 virtual zone 時德福就真係完美
而家執左扣左好多分

黄埔有船過海

地點真係冇得輸，只係個鑽石廳則好西，而冇手入